啱先去廁所尿兜屙尿俾人打.......

話說呢排天氣熱
成日流汗 咁肥仔黎講我都算健康
夏天一日都會幾枝水補充水份
飲得多水自然多尿屙

啱啱要出元朗老鏈咁遠
係地鐵上已經一路好急
落車一出yoho mall 已經即刻搵廁所
幾個尿兜都俾人用咗 好彩仲有個位
一除褲準備屙個時 仆你個街
係開叉尿！！！！
成條尿射咗落隔離個金毛mk條褲到
俾佢質咗我幾拳
好痛呀個頭仔

邊個蝦我肥仔
我打柒佢

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

你開呢個 post expect 乜野 ?

一堆 Gay 回覆 ? 0 /10 ?

其實做乜鳩姐你 ?

想屌屌你個西

你回呢個comment expect 乜野 ?

一堆 Gay 回覆 ? 0 /10 ?

其實做乜鳩姐你 ?

想屌你個西呀

你屌呢個西 expect乜野 ?

一堆 Gay 回覆 ? 0 /10 ?

其實做乜鳩姐你 ?

想屌你個西

你想屌你個西 expect 乜野 ?

一堆 Gay 回覆 ? 0 /10 ?

其實做乜鳩姐你 ?

你屌你個西 expect 乜野 ?

一堆 Gay 回覆 ? 0 /10 ?

其實做乜鳩姐你 ?

想屌你

你屌你 expect 乜野 ?

一堆 Gay 回覆 ? 0 /10 ?

其實做乜鳩姐你 ?

屌你

我見到哂
樓主比女含

男廁喎

Yes

俾女含喎

你叫咗ptgf

-.-

叫咗小妹我

Gaylo get out！